仆街又話着suit

着到整整齊齊諗住和平集會之後就散
gear 都冇帶
e 家冇啦啦又變返做陣地戰
我完全困喺cwb 走唔到
屌點解次次都係咁

輕鬆 即刻去食飯

唔係差佬亂封站/亂打壓，都唔會變成咁

著suit就扮市民啦

有用咩，我等等下巴士冇啦啦前面放tg🌝

星期日唔番得工?

仲係條街,緊係入商場/地鐵扮無辜

入餐廳食飯啦

班popo搞事⋯
明明和平遊行，
無啦啦提早清場～
封曬d站又要人立刻走～
CLS~!

Respect 樓主